{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041440",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho525477/jejupalleseugwangwanghotel-jejusi-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698426175755&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6049718&destination=%EC%A0%9C%EC%A3%BC%EB%8F%84%2C+%EC%A0%9C%EC%A3%BC%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6052863&latLong=33.389705%2C126.558752&sort=RECOMMENDED&top_dp=59305&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=201057568&selectedRatePlan=207801604&expediaPropertyId=11115054&searchId=239ba6ec-1192-437a-aa11-73cc2f2a81fa",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주팔레스관광호텔"
    },
    "text": "済州パレス観光ホテル\\n\n大韓民国済州特別自治道済州市塔洞路9\\n\n済州パレス観光ホテルは空港から3.9km離れており、車で5分の距離に東門市場があります。 ホテルには 2 つのレストランとサウナがあり、簡単な食事とリラックスした時間を楽しむことができます。 多くのお客様がホテルのルームサービスに満足しています。 当ホテルは94室の客室を保有しており、チェックインは14:00から始まり、午前0時まで行われます。 チェックインの最低年齢は満18歳で、チェックアウトは11:00です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 到着時にフロントデスクのスタッフがチェックインをお手伝いします。 チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金を用意する必要があり、政府発行の身分証明書には写真が貼られていなければなりません。 チェックインは満18歳から可能で、ベビーベッドは提供しておりません。 また、ペットの同伴はできません。 インターネットは共用エリアで無料WiFiが提供され、客室内でも無料WiFiと有線インターネットが利用できます。 駐車は無料で提供されており、禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "済州パレス観光ホテルはどこにありますか？",
            "answer": "済州パレス観光ホテルは大韓民国済州特別自治道済州市塔洞路9にあります。"
        },
        {
            "question": "済州パレス観光ホテルは空港からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "済州パレス観光ホテルは空港から3.9km離れています。"
        },
        {
            "question": "済州パレス観光ホテルの近くに何がありますか？",
            "answer": "済州パレス観光ホテルの近くには東門市場があります。"
        },
        {
            "question": "済州パレス観光ホテルには何がありますか？",
            "answer": "済州パレス観光ホテルには2つのレストランとサウナがあります。"
        },
        {
            "question": "済州パレス観光ホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "済州パレス観光ホテルは94室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "済州パレス観光ホテルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "済州パレス観光ホテルのチェックインは14:00から始まります。"
        },
        {
            "question": "済州パレス観光ホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "済州パレス観光ホテルのチェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "済州パレス観光ホテルのベビーベッドの提供はありますか？",
            "answer": "済州パレス観光ホテルではベビーベッドの提供はありません。"
        },
        {
            "question": "済州パレス観光ホテルではペットの同伴はできますか？",
            "answer": "済州パレス観光ホテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "済州パレス観光ホテルでインターネットは利用できますか？",
            "answer": "済州パレス観光ホテルでは共用エリアで無料WiFiが提供され、客室内でも無料WiFiと有線インターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "済州パレス観光ホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "済州パレス観光ホテルでは駐車は無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "済州パレス観光ホテルは禁煙ですか？",
            "answer": "済州パレス観光ホテルは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 381,
        "QA": 467
    }
}